[中立]不能否認牙kane真係勁過牙朗同沙拿

兩場入五甩,啲門前觸覺勁過牙朗,射術重勁過沙拿,都可以叫天下第二人

美斯

下 負碌到暈 兩球pen 一球係散到佢人喎ching

12碼5計？

Penaldo帶帽入12碼同ddg派膠就計
牙傾呢d成日claim就唔計

我朗萬歲

美斯就唔使講,講返啲凡人

Ching留意吓,牙傾有意識用後腳彈一彈的,應該佢個腦都未跟得上身體反應,完全係動物殺手本能

問題黎啦
孫悟空同行運超人打邊個會贏

世事就係咁 好波不如好運

真係唔夠膽講 睇左幾次

唔夠膽講佢係有意識埋門

淘汰賽表現:

包皮 2球1搏十二碼
尼馬 1球1助攻
牙傾 1球
美斯 2助攻 (86年老馬後首次)
牙朗 1眼神1鬥心

淡友又中

牙傾=球玉

都有一半係生波啦ching

駁唔到ching